泡菜國根本係第二個支那國，連抄襲個風氣都係抄中國

不停抄成功國家

***抄Apple

Kpop抄j pop，台灣國, 十幾年前個個m娘/棒棒堂啲乜鳩台灣組合，有撚人識你班泡菜撚，頂多咪大長今

動畫風格爆丸嗰啲又抄日本，但又抄到支那風味咁

仲有抄中國抄人
學人搞旅遊，你同日本仲差十幾光年距離，啲所謂魚市場污糟如香港，人地築地個廁所都乾淨過你全國公廁

噉其實日本啲電器同車都係抄歐美嘅啫

爆丸乜泡菜架

食物冇自己風格 抄日本，外國 所有野加個韓式係前面就當自己

唔緊要啦
中國都會抄返佢
大家打個和啦 super

Kpop 抄jpop？
見識少，真係唔知，可唔可以講多d。
Kpop咁垃圾，同jpop差好遠wo我覺得

台灣呢？

韓狗日治=討論日本

台灣日治=中意日本

香港英治=中意英國

Kpop係跟美國

H漫都抄日本
真係抄咗7-8成

同支那一樣，嘴裡憎日本，咪又係狗咁衝埋去 睇下幾多泡星去日本當自己鄉下咁

honda直頭坦承話自己係創日本技術添

兩個都抄
打和啦
美國唔會走去賣弄佢地啲扭下扭下舞

日本車廠偷日本技術

而家嘅kpop，日本90年代紅過嘅跳舞組合
又要學人出h漫同av，但又淨係露得兩點

我之前都開post討論過

Hyundai
自膠
分都分唔清

起碼人地做到晶片
強國抄到而家都未整到

一睇Hyundai呢知呢個係日文名啦
現代原本係日治時期係泡菜到開嘅 之後日本投降後走哂佬 而泡菜接咗嚟做

你up乜撚野？

公道講句,日本AV同H漫下面要打格仔